[機能要件]
1. ログイン機能(email+pass)
2. 閲覧・投稿機能
3. スレッド機能(スレッドにレスをつけていくスタイル)
4. カテゴリ設定(スレッドごと/１つのスレッドに複数付加可能)
5. 検索機能(単語/スレッド及びレスの横断検索)

[各機能要件に対する実装]
1.devise,gemを活用し実装
2.rootページにて実装、投稿機能はrootページの最下部にある。
3.post(スレッドごとのページ)ページにて実装。
4.rootページ最下部のスレッド投稿機能に実装。（複数選択可)
5.rootページheaderに実装。入力したキーワードがpostモデルのcontent(スレッドタイトル),text(スレッドの内容),commentsモデルのcontent(レス)のいずれかに存在するスレッドのみを表示する。

[その他の機能]
・rspecを導入し、テストを書いた。
・rootページにおいては、ユーザーが興味のあるスレッドを見つけれるように、レスの表示数を５つと上限を設けた。
・paginate,gemを活用しrootページのスレッドの上限は30スレッドにした。
・自分が投稿したスレッドは編集及び削除ができる。
・自分が投稿したレスは削除ができる。
